Readme
=======================
# Как запустить
1. Нужен node.js v6+
2. `git clone --depth 1 https://bitbucket.org/unknownfix-admin/angular-stackoverflow-client.git`
3. `cd angular-stackoverflow-client`
4. `npm install`
5. `npm run server`
6. open `http://localhost:8080`

# Уточнения по реализации
1. `$timeout([], 1000)` в запросах к апи, что бы эмулировать загрузку больших данных
2. Перемещение по таблице с помощью стрелочек на клавиатуре, что бы открыть таблицу быстрого просмотра или перейти на страницу вопроса - нажмите Enter в нужной ячейке таблица
3. Что бы закрыть таблицу быстрого доступа нажмите Escape
4. Что бы вернутся на предыдущую страницу используйте кнопку назад в браузере